有無邊隻自己煮既日式拉麵好食？

講埋邊到買 唔該
759果隻長方一包包好多味果隻唔太岩我

pish

push

lm

Lm

自己拉

呢隻牌子 一田有 但四十幾蚊 阿信屋有折個時買平好多但唔係間間有

thx

味噌無得輸

邊道有得買

City super , sogo, 一田
好似13蚊左右

759呢隻都幾好食

ラ王

個湯得個80ml

沾麵

南天製麵出個啲 放係雪櫃個種
係city super 同吉之島見過
香港好多日式拉麵鋪都係用南天製麵嘅麵
仲要香港製造 值得支持下
仲有好多種味